想問下大家係咪已經覺得區選完全唔重要

有人話不合作運動會流失中立嘅票源，但大家好似唔care咁，究竟你哋嘅睇法係點？ 歡迎大家討論下

利申: 我一向都覺得遲交稅，或者交多一蚊，等佢退票et 係好過塞地鐵，因為咁樣會冇咁影響中立嘅票源
我自己就覺得中立嘅票源係好重要， 攪連儂牆唔係為咗connect和理非 和理非早已connected，係想connect中立甚至淺藍嗰班

部分同意，越多同路人越好

1. 政府可以任意DQ 你覺得選票可以有幾有用
2. 出黎選個個唔係連登仔 係泛民 所以連登仔唔CARE區選都好正常

所以我想睇多啲人嘅意見亦都畀大家參考下，呢個運動冇大台，但參考下同路人嘅意見其實都係好事

走上街頭就係因為選舉已經失效

我肯定樓主連幾時開始提名都唔知

幾時提名唔係問題，而家未開始投票呀嘛

所以我就問係咪大家覺得已經放棄區選